[突發]九倉cut有線得救！供股籌7億 純官入主

有線寬頻（1097）終於有定案！公司晚上發公告宣佈，供股集資7.04億元，每3股供5股，供股價每股0.21元。控股股東九倉（004）、會德豐及吳光正均不會供股。計及貸款資本化後，包銷商永升（亞洲）於將佔有線54.02%股權，成為大股東，九倉持股比例將降至6.76%。

據通告，包銷商永升（亞洲）兩大股東為新世界（017）主席鄭家純及遠東發展（035）主席邱達昌。

公司同時宣佈，現正與包銷商共同擬定一項結構性重組計劃，目標為顯著減少每年經營開支2億元。

Source:

供股

有線或變亞記？

亞視會永遠都存在

新亞電視

亞視曲線翻生？

至憎新聞台又變共匪台

阿彤叔一唔係到，純官又亂咁黎🤔
痴埋689同大陸佬到瀨著數，睇佢幾時敗晒副身家

3股供5股

連有線都俾中共控制埋

邱達昌唔係申請緊電視牌咩？
有錢到玩兩間電視台

定係知自己冇咩機會，所以索性投資現有既就算

睇純官輸身家應該早過美朝開戰

係咪痴左線

有線新聞部肯定變質

屌你老尾啦
3供5

供完再十合一扯返高個價再供再合，永續有線 。

如果集體唔供就永升包底?

有預感會去返一蚊

10合一

集體唔供咪比人即刻搶錢
雖然供左都係

控股股東九倉（004）、會德豐及吳光正均不會供股

散戶陰公豬

有線都冇埋
就得番Now同RTHK新聞

最新消息，邱生明日12點15分會出來講野
巴打買定花生

搬去奇妙啦

講緊新聞
奇妙要播新聞咪又係靠有線

大股東講左唔供
應該會俾晒D供股權永升
再有其他股東唔供應該都係永升包底
不過應該要全面收購

員工消息，有線logo上個月已轉撚曬奇妙
其實有線係咪得殻

仲有樓盤傳真以後會狂捧新世界啲樓

有線個名親切同好聽過奇妙好多

睇忙彤叔今次要係個棺材爬翻出黎

CCCable TV

英文係Fantastic TV
以後要改口「我Cut唔到Fantastic !!」

以前有冇狂捧九倉/會德豐啲樓？

播返套魚樂無窮先

不嬲都係明踩長實暗讚九倉

唔識財經 點解

變相賣盤

無限植入式廣告

純官自己落去見老豆仲好啦

電視劇要有坐新巴，去周大福買戒指嘅劇情

我cut唔到亞視啊！！！！！！

股東cut唔到有線

過西隧去會展

蟹左好耐，唉

至於有線未來發展，永升表示，會致力強化財經新聞內容，加強區域的報道，以照顧商業群組需要。邱達昌表示，永升希望研究如何發展OTT服務，改善網絡串流以迎合市場需要，令更多觀眾可以使用有線寬頻的服務。

而永升本身免費電視牌照的申請已向通訊局要求暫緩處理，直至注資有線寬頻之計劃有結果。

本來仲諗住打去管理處問收到奇妙未
依加真係睇唔睇都冇咩所謂

利申：公屋 check左已覆蓋 仲未收到

聽日hktv又炒一轉

Roadshow 改做有線?

有線講波佬要用powerpoint講波

下集《請勿關燈》預告
亞視借屍還魂

主打真人show
「我個彤叔有個約會」
講彤叔變左做疆屍，重返人間亨純官個頭

亞視返生都冇節目播
賣唒俾Tvb

馬小玲

係咪冇裝過有線?
將電視線駁去有線個插頭(好似係)就睇到

屋企睇電視用公共天線
依加睇唔睇到奇妙都唔重要啦

樂觀啲諗
點都好過cctvb
有得睇好睇埋佢珍惜留念

咁奇妙電視係咪賣埋比亞視

其實點解wiki 唔買有線???

借"C"還魂

台灣個鄭家純都仲生性過個二世祖

兩個二世祖

兩個老豆都投資過亞視
有線啲節目本身都有朕「有線味」，唔知點形容
不過肯定冇亞視味咁娘

八月會1000變10000股

係咪斬纜算

年年都蝕
前大股東都唔玩啦
仲跟

都係嘅

其實買蝕錢有線有咩用
奇妙電視唔係分拆左出黎做獨立公司咩